天文台，你知唔知冇人支持你呀

你而家影響緊全部人呀？
我喺度等咗一粒鐘都冇車返
我要搵食㗎嘛

8號!8號!